一風堂既拉麵湯底係咪加左好多味精?

第一次食，個湯鹹到痴線，飲完之後比起食完混亂拉麵更加頸渴

利申 食左佢個白丸

好難食

我真心話比你知
係

係 做過一年

好似under 美心

味食過

日本一風堂係咪會好味d

味你老母

唔係

日本既一蘭好味D

日本既味千好味啲

咁你想點